如果公廁遇到呢款水龍頭，你仲會唔會洗手？

要不停按先出水，就算用咗洗手液，都要邊洗邊接觸個水掣，洗完可能仲污糟過唔洗，如果遇到呢種掣，用消毒紙巾抹完再用酒精搓手液清潔可能仲好

再舊啲果隻要樓

襯人地一㩒就攝去洗

「321」警黑重點集合放送

我會先用洗手液清楚左水龍頭

好多都係得兩秒就停水，要再按

唧啲梘液洗乾淨個掣先咪得